巴塞遮醜布出現 今晚記得收看

今晚shoe win波

比D咁ge對手我地暴聯..is 侮辱..哈

咩波蛋推薦

1:6

快把握二次投胎機會

聽我講
今晚買曼聯贏4:1冇走雞

G

曼聯正仆街.JPG

贏一球點遮...

易食指數: -1

We played sevilla, they played ajex

終於出現喇